發夢升級建議：除下所有保護裝備緊貼站立，不叫口號不挑釁， 讓全世界看到對抗當權者決心。

人數，和平，願意犧牲自己係最大武器。
如果超過五萬人同時站立，不叫口號，不畏強權打壓，
絕對會震驚世界。

又想拎諾貝爾和平獎

係咪又坐係到交叉手？
直接比狗咬到半死？

咁同G phone有咩分別

你敢出黎第一排先講啦柒頭 我驚你同班死差佬對峙嚇到瀨尿啊

法國黃背心運動的 8 堂課

2
0

不如加埋苦行絶食？

5年前我地已經係咁

樓主訓左五年？

不如你帶頭？

［發夢 - 心中情］失望勇武自白，以後唔撚理，求屌

Gphone人地上哂時代雜誌有頭有面真係未驚過
你nobody學佢咁玩就祝你好運